好後悔中學冇把握機會

話說小弟中學嘅時候太過專注係學業
一心一意發奮考好DSE
有心上人做到好朋友都冇表白
好怕dse 前會分手

到最後係香港考到入理想學科
依家見到佢已出pool 同男朋友拍拖
我真係唔好受
好後悔當初冇把握機會開托屬於自己嘅一段感情

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

ching一齊圍爐啦2020 dser 上個禮拜分手 今日真係lonely christmas屋企仲要無人

You can have your new life

中學無拍拖 就會好似我咁 21A0

入到大學去識人

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

溫書小隊長陪你
和理溫

我都想溫 思緒好亂